［絕望事實］票可以投，但其實唔會贏

絕望事實就係太多蛇齋餅傻
同埋太多種票 同選舉黑暗手段

香港人可以投票
但必須要接受
係現行體制之下
幾乎係無咩可能會大獲全勝的

絕望事實就係：
1）老人家選民係佔好大既比數
2）新移民太撚多，講緊係由97年黎開始計
有成一百二十萬新移民
你當佢有佢有一個半人都係唔投票/ 為眼面利益
投建制
3）政府刻意安排新移民集中係香港某一地區/公屋
（例如 洪水橋 洪福村）以集中票源控制選舉
4）唔好唔記得有三萬狗同佢地屋企人
5）內地專才計劃 比d大陸人用唔同方式拎到香港身
分證，黎得既9成唔投票/投建制

而區選大敗只會比政府/建制拎住投票結果拎黎四圍唱
講香港人仍然係支持 政府同民建聯
然後就屌我地班後生
又要投票又唔尊重選舉結果

更加絕望既就係
隨住新移民日日咁黎
4年後再一次區議會
新移民又多左成二十萬人

香港人無法對抗既就係
已經發現得太遲了

政府選舉 票就照比我地投
但就不停利用新移民沖淡香港人口

睇到前景好灰

佢咪話票可以投囉

等緊喇

散播失敗主義，三毛狗收皮
拉

老實講佢講得幾岩

拉 有票就投 唔投 投白票又話自己黃絲個班嘅話你老豆老母含撚死

體制內外都要做野

問題係太多人寄哂情去今次區選
怕佢地接受唔到輸到仆街既事實

從此就唔想再理政治

唔投一定輸，投就盡自己的力。切勿妄自誹薄，以致五個月來的付出白費，如何對得付受傷受殺害的手足。

我係五毛死全家
我係票站門口等緊

事實
太沉迷區選只會令自己再墮入溫水煮蛙

收皮啦。。。放灰狗。。。

嗯
一起身就五毛入境

策略嘅野唔係比你懶係型懶係政治潔癖咁樣，
左又唔投右又唔投。
既然有個直接嘅方法去增加我地嘅矛，
唔好好咁一直去生產，而係為左有缺憾嘅矛而整斷成條生產線，
係和平嘅時候你可以為左品質嘅控制而處理，
但係戰亂時期你依個舉動係足以令到我地比人沒收所有武器比人一擊擊敗。

投呀
但個機制黑暗呀

係又點，都要行出黎嫁啦，等死？

2012年已經講緊
訓左幾耐

你明唔明好多人仍然唔知?
你當依家D1997後出世既全部知道香港呢廿年民主發展?
唔好成日做老屎忽收收埋埋喇
成日鳩屌唔反思會係我地輸既原因

收皮喇三毛狗，尋日先出完post分化鬧泛民
你票站門口等投保皇黨咋
你帶風向失敗呀

我帶咩風向？
事實係需要認清呢個選舉機制真係好黑暗
唔可以完全寄情落去